有冇人有買/order咗HTC u11?

想收一個quick charge 3.0+USB cable

Order 左, 不過未有貨
我估應該同黑白機一齊到香港
我會放

放幾錢？

$200 ok?

買67蚊咋wor

你賣野都係睇巿價賣啦...
買機先有平配件....唔通賺幾十蚊咩
車錢時間都要計啦...

有啲貴

訂左, 應該聽日收機

放唔放兩折quick charge 3.0+ USB cable ?

$180啦
如果你心目中100咁上下價錢
咁你搵其他巴打

認真問，3.0 charger + USB cable 出面賣幾錢？

3.0 charger
幾十到百零蚊都有

五月尾訂機 好似六月五收到， 夜晚轉完資料 第二日就用緊

htc個qc 3.0 charger 唔係full speed架
得9v/1.7a 全速係9v2a 巴打不如去淘寶買個aukey charger la $109 有5-6個usb口

利申：買左u11

同求
tg:fung0326